(有圖)地鐵Sagami廣告條女叫咩名？

條女叫咩名啫？

push

有冇人

All you need is love

唔識中文死返出去

英文名: Superthin

嗯

條仔叫咩名？

好厚粉